<resources>
    <string name="app_name">Framework</string>
    <string name="title_activity_base">BaseActivity</string>
    <string name="text"> 我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方我是中国我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方我是中国人地方人地方</string>
</resources>
